{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023021367501/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스티치 포인트 롱 원피스 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsで製造されたSS23 / 323271MY2R番商品はネイビーカラーのロングワンピースです。 このワンピースは単色で、ステッチでポイントを与えてさらにオシャレに演出できます。 シャツ型カラーデザインはすっきりしており、裾のスカート部分はしわをつけて豊かなシルエットに仕上げてくれます。 このアイテムは女性らしさと安らぎを同時に生かした製品です。 素材は表地が綿68%とナイロン32%で構成されています。 製品を洗濯する際は、分離して洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので気をつけてください。 洗濯時に十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、洗濯時に飾り物が落ちる恐れがある場合は軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属副資材は肌と直接摩擦しないよう注意しなければならず、デザイン上装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用には注意が必要で、水洗いの際に若干収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワンピースはどのようなカラーですか？",
            "answer": "ネイビーカラーのロングワンピースです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースのデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "単色で、ステッチでポイントを与えてさらにオシャレに演出できます。"
        },
        {
            "question": "ワンピースのカラーデザインはどのような形ですか？",
            "answer": "シャツ型カラーデザインで、すっきりしています。"
        },
        {
            "question": "ワンピースの裾のスカート部分はどのように仕上げられていますか？",
            "answer": "しわをつけて豊かなシルエットに仕上げられています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "表地は綿68%とナイロン32%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "分離して洗濯し、漂白剤を使用しないでください。洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないでください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどのように保管すれば良いですか？",
            "answer": "強い日差しや照明にさらされないように注意して保管してください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "金属副資材との直接摩擦に注意し、装飾物が首を絞めたり人体に害がないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "洗剤が残らないように十分に洗濯し、金属付着物によるサビや色移りに注意してください。また、白系の製品に色移りする可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどのように製造されていますか？",
            "answer": "このワンピースは8秒で製造されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 426
    }
}